女司機誤將油門當腳掣 平治直撞油站便利店 (11:27)

女司機誤將油門當腳掣 平治直撞油站便利店 (11:27)

平治房車直撞油站便利店，撞毀櫥窗玻璃等物件。（蔡方山攝）
圖6之1 - 平治房車直撞油站便利店，撞毀櫥窗玻璃等物件。（蔡方山攝）

圖6之5 - 女司機（右一）通知女友人到場，協助警員調查。（蔡方山攝）

旺角發生驚險車禍。凌晨近1時，一名48歲姓黃女司機駕駛平治房車沿旺角界限街東行，至通菜街交界一個油站時，準備駛入站內入油時，突然失控衝前，直撞油站便利店，撞毀櫥窗玻璃等物件，車頭損毀，意外中無人受傷，警員接報到場，初步相信有人將油門當作腳掣誤踏出事。

女人揸車

左手邊，我覺得應該原諒；右手邊，我覺得應該charge危險駕駛

女司機有啲似東方昇

唔使 擺左手邊出黎就得

靚版selina +醜版苑瓊丹

女司機個頭咩事?

你大我呀

女友人more

benz+女人=武器

呀！！！！！

政府幾時立法禁止女人揸車?

女友人未必差喎

你揸GTR死左LA

下次應該設計架女性專用私家車

個油門位改埋做腳掣

淨係留意到女友人

好彩撞便利店
撞落加油個度分分鐘一早死撚哂

就係你呢類人害己害人

見人靚少少就精都射

唔好意思女友人原文剩係得一張圖。

加多條無差別謀殺
女人揸車真係馬路炸彈

我琴晚如果揸gtr 我洗炒

現在己有電車係類似咁，收油門會勁減速，改良吓就得

小姐，我係討論區都吹水都要俾你批鬥? 係咪要長期道德撚上身先得?

我奉勸你唔好上連登啦，睇多兩個POST我驚你嘔血呀

沒收車牌啦 好彩冇撞到人姐

咁既樣真係唔撚可以原諒

卓韻芝 ?

女友人

基本操作

有冇男人試過油門當腳掣？點解d女人可以咁on9

女人渣車應該整返個揭後語

當初點解pass到

Banz+女人=炸彈

仲好似屌返人轉頭咁

唔好睇咁多戲，以為咩保護都無撞爆一個油桶就成個油站爆

應該釘牌啦

個死人樣

睇到張相都覺得右邊個8婆嘈到仆街

如果自動波
點解得兩個腳掣都可以搞錯

痴撚線 咁既理由都得

(女事主撞車)
仆街唔識揸車就咪撚揸啦，留喺屋企煮餸啦冚家鏟

(女友人撞車)
有無事呀? 唉呀乜咁唔小心既，唔洗驚啦，過來叔叔呵返

可能玩得gta太多

女人又贏

周秀娜同鄭秀文?

翻屋企揸衣車得一個制咪唔怕踩錯囉